NVDA苦主哭喪吊唁區

4xx賣左tsla 入左呢隻
535重貨

磨左幾個月完全無郁過
個市大升,佢倒跌/微升
個市回調,跌能到仆街
升市平行時空,跌市無縫接軌

今日一日跌左成個月升幅
買左呢隻後懷疑人生

快啲沽晒佢轉第二隻賺返

吉sir幾時上返船拯救貧困手足

即係可以開始入貨

入啦入啦
苦主唔嫌多
隻閪野磨左幾個月
你一買就會升?
唔好引我笑

nvda係500樓下先入, 570以上就諗放

我10月嗰陣減NVDA一半倉個價540仲高過而家
而家走晒嘅話又驚佢磨咗咁耐會爆升
阻鬼住晒

利申：平均買入價465，平均成本價189

545 重貨

3080比6800xt追平都知入唔過啦
仲要高J NVDA

買呢隻垃圾我不如坐aapl/amd好過
之前53x入坐左個幾禮拜平手走人

橫行緊，幾靚仔喎

Aapl咪又係咁磨

幾隻大野 amzn aapl msft都磨緊

磨走冇耐性嘅散戶就會爆升，呢一招真係萬試萬寧

而家535唔上唔落

第一我唔係散戶
第二我無走到貨

所以隻閪野仲有排都無運行

跌果少少係到喊苦喊忽

正股驚西咩

業績出揸到依家冇郁過

呢隻野有咩咁勁

tsla9月磨到11月中咪又喺咁

屌垃圾股

Nvda真係垃圾到不得了

仆街，呢幾個月堅垃圾